杭州：單身男女溫泉素顏相親

2016年12月11日，浙江省杭州市雲曼一溫泉舉辦了一場素顏相親派對，幾十名單身男女，坦誠相見。平時相親，很多人都是咖啡館正襟危坐，有些女孩子化妝到看不出真容，此次參加溫泉相親都卸掉精緻的妝容。

名副其實金魚缸

素顏？你當我盲㗎

on撚鳩

🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔🐔

新雞埸

而家連妝都有得紋啦
整容紋妝都叫素顏 好似係

化曬粧喎

個個剩係吼中間個件

其他女被無視

一睇就知係媒來㗎